求指教 Lenovo L340 vs S340

請問呢兩個部機邊部性價比好d?

L340-15IRH
i5-9300H 8GDDR4 1TB+256SSD GTX 1050 3GB
$5999

S340-14IML
i5-10210U 8GDDR4 512SSD MX230 2G
$5414

CPU計i5-9300H就好d
顯示卡我就唔知兩張邊張好
求指教

1050好d，但其實兩張都麻麻，1050都3，4年前ge產物，打機真係都算啦，叫做係獨顯

多謝師兄 因為好少打機 叫係有獨顯ok
主要上下網 睇下劇同youtube
所以都打算用i5就算 唔駛去到i7

想同習維尼share你上咩網咪買Lenovo囉
連Thinkpad連俾人踢爆過有後門，ideapad我唔敢想像

咁仲有咩牌子同型號推介
唔想要hp and ASUS

HP是不是很差？想買envy 15